連登已死

有無人覺得今個星期連登d post好悶
連登已死

利申：非打手

留名

返香討